OT圍爐取火區

又要OT呀屌！
做細無人權呀屌！
你奶媽個個推波射波扮唔關自己條撚事呀屌！
我想返屋企打機呀屌！
好想有女朋友呀屌

轉工lo, 年輕一代唔反抗有咩用

成team人齊齊ot又未到想反抗位嘅
大佬仲俾咗100蚊我食飯